有冇人因為keep唔到朋友所以有心結 ?

轉換環境就keep 唔返d 舊人，即大學friend keep唔到去在職。
舊同事又keep 唔到去新工作環境，個個都過客，你想聯絡下都已讀
耐左就唔想再識人，唔想再交心。摺埋做毒L。

有冇人有心結，想再主動正向d都已經冇咩力 ?
有d 想解左佢，但心態變唔到 。

sorry for 1999

Me

你做到可以keep到咪唔洗解

人來人往 點都有人係過路人
珍惜到就珍
珍唔到都冇得強求
好好祝福大家

本身份人唔係咁值得人keep d 人咪唔keep 你

如果係講人脈，睇利益睇價值都理解
但講朋友我就理解唔到要有咩價值。
可以more?

同意，所以有時都提自己，個d keep 到既朋友唔知邊一日會變過路
要珍惜，好好相處。

如果你本身對人態度唔好，人地都唔會同你KEEP做朋友

有咁既心就夠